（屌你老母）唔係唔帶套呀？

發生左咁多事 香港人仲唔反抗？

香港人反抗唔係口號 係行動呀